一個膽小女孩經元朗一事後未敢對爸媽開口的話（借人acct開post）

啊爸啊媽，我想講其實呢一刻我好l驚。
唔知幾時開始香港變成一個咁唔安全既地方。睇著琴晚既直播，白衫黑社會人見人就打，女仔、大肚婆都照打，甚至想入埋地鐵車廂打人。見到一張一張頭破血流既照片，我心諗香港係幾時變得咁恐怖？我好心寒亦好心痛。

今朝一起身，可能係消化左成件事，我係咁係度喊，既驚又痛心、憤慨，一唔知下一個係街被人襲擊既會唔會係自己（利申住新界但不是屯元天），二心痛香港一向以來著稱既安全蕩然無存，三痛心政府對黑社會襲擊市民根本毫無反應，似乎樂以見之，昨晚已經無即時到場救人，及後至今日亦未見有任何實質行動打壓黑社會肆虐香港街頭。

恐怖感彌漫整個城市。我就黎連夜少少返屋企都已經唔再敢，就算連普通出街都好似要驚著驚著無啦啦會有黑社會出黎打人咁。我更唔知道萬一我出街被人襲擊再可以搵邊個幫。職責係保護市民既警察似乎已經唔再站係市民既一邊，反而要消防救護係呢啲情況下出動救香港市民。而政府？根本對黑社會襲擊置之不理，出既聲明得個幾字隻提及元朗恐怖襲擊，反而不斷大篇幅針對所謂既中環‘暴徒’。想問，你口中既‘暴徒’有傷害任何市民嗎？元朗個邊不斷有民被襲擊你置而不理，反而放足警力去打擊你所謂既暴徒？佢地表達訴求愈演愈烈既源頭係政府你既冷處理態度。論及教仔，你完全唔聽個仔講咩就不斷話佢打佢係一個好既處理方法？你根本連聆聽都無聆聽過，做爸媽既就一定係啱哂？你咁既回應，個仔完全無覺得你尊重過佢就緊係會有更大既反應似乎理所當然，養不教父之過，反而去強烈譴責個仔？

純粹突然有感而發，有情想抒，借朋友acct開post

天佑香港，香港人加油！

幫推

最恐怖唔係黑社會既凶惡
而係佢地被包庇

由細到大老師教有罪惡就搵警察既概念
一下就破裂咗